點解宜家成個世界好似唔同左咁? 見好多00後又FWB 又SP?

我90後岩岩讀完書出黎做野 咁岩去左做補習社識到啲中學生/小五小六既女仔
問佢地平時無野做鐘意做啲咩 佢地竟然話鐘意玩交友APPS 又話想試下搵FWB 搵SP
我都係大佢地10年內姐.... 係我跟唔上個世界 定係世界不知不覺變左好多?

咁你食唔食?

20年前夠話一國兩制、三權分立啦

女人都有性需要
同男人叫雞一樣道理
只不過叫鴨個市場太細
班女又懶高竇咁
所以咪美其名做sp fwb
簡單啲講即係閪痕

我當年讀大學拍拖啲女仲係好pure 好true
依家聽講中學囡囡已經要搵有錢仔

下
直接講興趣係雞?

（SL人UT)

所以你拍拖/結婚對象隨時都係n手閪
世界就係咁，已經再無道德可言
你接唔接受到就另一回事

最大問題係點解除咗愛情/ 性愛就冇其他嘢做？

想當年中學同大學明明都勁忙
讀書 發展自己興趣 拍拖 上莊 返intern 邊度得閒搞咩sp fwb

無計 世界只會越來越開放 無得避

我都係活喺果個年代....
想當年剩係讀書同埋intern....

莫非已經脫節?

啱呀

好事黎

社會肯認女人都想要性需要
一黎,唔洗再有幻想D女好純潔高貴,不食人間煙火咁
二黎,女人唔洗鬱住鬱,係伴侶關係上唔會唔知邊度出左問題(其實就係仆野上滿足唔到)

唔好話00後，90後都好多，近呢一兩年玩交友軟件，條女肯同你出街，你大膽D就做咩都得，唔好以為剩係男人想唔戴，D女主動話唔戴
利申:兩年識到三個，一開始都係認真，係條女想玩

男女平等

純咩潔高咩貴
係香港啲男人太垃圾
條女樣好少少都捧到上天咁
班狗公簡直係男人之恥

我都係畢業之後先識玩壓力大想縱欲吓
依家d 00後係咪淨係識玩閪玩賓周

但係畢業之後先玩佢地唔會嫌你老咩?

咁我又未到三十
男人玩到五六十歲都有得你玩

乜真係咁易咩....師兄一定好靚仔！